12.8 有不反啦 出黎啦自由閪

廢話少講 已有少反 咁都唔出?

五大訴求 缺一不可
取消功能組別 落實真雙普選

推1

推2

推3

推4

推5

Push

自閉推

小弟矮柒肥窮毒都想行出黎

推到全個熱門都係128

繼續老漢推

瘋狂推

唔好停

運動未完 仍需努力

繼續

128

thx

出面d post都要人
辛苦了

塞爆港島

直至答應及實現所有訴求

推呀

128全世界人出哂來

塞爆佢

出黎呀 人呀 我係自由閪呀